蒼井空： 日本贏了哇啊啊

G

打中文

中國都無輸丫 又做贏家

中文幾好

今晚要慰勞下日本隊了

蒼井老師又唔小心傷害一眾玻璃心啦

慰勞

好中文

中國或成最大贏家

支那點回應